［在場人士注意］維園未坐爆呀各位！！

From 民陣糾察
請盡量坐爆維園中央草坪

推

邊撚個站出依家

係上環無車呀屌

塞撚晒啲人係地鐵站

行過黎啦
我係天后都塞左成粒鐘呀

Push
重點係坐

盡量佔多d位

大量人重係地鐵

足球場水浸咁

出緊去坐撚爆佢

濕撚哂

推
風雨同路

濕撚晒全部都係泥

推
手足頂住

無知一問， 邊個話落車岩d?

塞曬行唔到入維園？

而家邊個地鐵站落車最好？

地鐵塞車
停左半個鐘

一定要入維園再行呀 !

而家火車無黑杉

其實政府唔批遊行但個個站都塞撚曬仲控制唔到 警察咪撚計出面啲人囉
利申塞緊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

依家地鐵天后銅鑼灣封左，東行巴士入到灣仔總站

點都一定要入左維園先再行呀 !

灣仔出

push

我行到成腳泥 無人出草地